Présentation FreeCAD réalisée avec Sozi.

Un présentation Sozi est composée d'un fichier source SVG, d'un fichier de base
de donnée json et d'un fichier html.

Téléchargez le répertoire puis ouvrez le fichier html avec un navigateur web.